【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

喂屌曬班五毛同嗰班屌柒濕鳩兄屌柒五毛嘅老母

而家得償所願啦

濕鳩兄畀連狗bam咗七日喇

佢欠撚咗你哋架？屌你老母你班友唔撚諗下真正邊個搞到連登烏煙瘴氣？屌你老母

原來真係咁撚黑暗，屌

LIKLN聯合五毛投訴濕鳩塞鷗

站務台投訴法國佬巫斯義

站務台投訴三色貓

Oct 11 近期活躍五毛
1三色貓
2法國佬巫斯義=香港鍵國
3十卜ching
4侵B
5返六日唔撚易
6國語好手
7bb chu
8Redbaron
9newlife
10優美開始

又係大字報
係咪濕鳩分身黎？

Admin可唔可以block左法國佬巫斯義

食屎啦五毛

喂我屌你老母大爛臭化屄啦

好多五毛圍爐護殘體字

同埋樓主似乎係全連登第一個知佢比人bam嘅人

關愛座兄，辛苦了

想問點知

我哋相識，佢同我講

喂三色貓群龍共舞呢啲撚屌又出現喇，無人理？

明知用我好多空餘時間都要做
睇唔過班五毛

咪好似你咁日日喺度大字洗版囉

我啱啱都問咗連尼住
Confirmed

五毛你有咩資格講野

喂屌你老母啊仆街冚家鏟

關愛座唔知乜鳩個條友連個波台起底post都當真 有無腦

上個網唔好咁認真啦屌

屌我都唔想咁撚認真

我都想知

係咪真架 ?

GOOD

洗版唔 BAN 咁以前既 蔣介石 咪唔使 BAN ?

高登既洪非凡咪唔使 BAN ?

ME 2

sor9 認錯人

私底下識架

你識佢
勸下佢唔好咁痴線啦

哲兄無謂同五毛講咁撚多啦，屌佢老母算啦

幾時ban埋關愛座

三色貓出膠post洗時事台

香港民主末日

LIKLN仲可恥過啲五毛

屌
五毛正仆街

SadbutTure 兄

連登唔秉持公正先係罪大惡極

又迫害我地建國派

佢似乎係唔啱聽就當做五毛, 多過追住知名五毛嚟打喎.

利申: 俾佢話過出五毛post.

連登好黑暗
一齊返高登把啦

連尼住唔屌得架

呢個post都好多五毛

唉

同林早洩有乜分別

又係波台五毛
有份出曹星如引戰post

你之前已經俾人禁左幾次
下一次保證永bam

勇武兄

抵撚死啦
瘋狂洗版比人bam左有咩問題？
依加係咪只要反五毛就大撚哂打橫黎行？阻住人地睇post呀？
咁你地做d野同五毛有咩分別？

你講咩呀 撐港獨不嬲衝入封鎖廣場 暴動 掟磚 全部無問題
洗少少版你呀撚枝呀咗

抵佢有今日啦

十扑十扑

政治迫害 睇黎中共好驚濕巴

連尼住我屌你老母

佢無做錯到

個個post都見到佢 煩到

果d得幾個emoji 咪仲煩

例如呢啲

因為block左個人
佢地班毒撚五毛就覺得成功左
估唔到五毛都有job satisfaction

變成高登咁，我唔上了

佢會唔會係唔同post都咁做先？
拿，有d post永遠都係果一班人一齊出現既
仲要成班人講既野完全無養份可言

好心你地班正常人就咪同班五毛搞埋一齊啦

五毛係咁弱智。驚死你唔知
喂，認住我地係五毛呀！

民國復興 早排咪瘋狂洗版

封左你老母個閪先

好心你地班正常人就咪學埋晒文革啲衰嘢啦，仲喺度同班屈毛智障歡呼吶喊，慌死獨派個形象仲唔夠衰咩

香港九成人撐港獨派

ok ching

佢係唔關事既po都留

大家都辛苦

我初頭都以為係,試過見頭一 兩版有十幾個佢既post
但入到去睇先知係佢D仇家係咁入去佢D post度copy&paste

咪係囉
班咩三色貓唔撚封，成日搞鳩正常user
隻咩linkn唔撚report呢啲，走去搞正常user搞乜柒

慘就慘在唔係個個人都認到呢
好似民國復興咁, 有幾多連登仔會知到佢係紅登做五毛做到起哂朵?

你如果知道佢曾經係紅登做過咩事
你就明佢呢種五毛唔打唔得

嘩屌，幫五毛推晒啲殘體post上嚟真係多撚謝晒喎

唔常講, 就無人記得架啦
早排JR 咪走去攪班五毛LO (話是話唔見左佢?)
一係好似之前咁, 整個五毛LIST POST 出黎
但係又唔鍾意, 咁可以點?

屌你啊

波台狗與五毛已全面進場

你咁樣講, 咁你應該唔知佢曾經做過咩事

成日笑人鄉土版主制度戇鳩
其實根本cc台手足就最好呢味

誰家弟

五毛貓又唔封
支那字又唔封

你唔會將出面班"屈毛" 當哂係港獨掛?
波台, 呢D 字眼咪又係係紅登而黎
條友係果邊做哂過街老鼠, 唔係唔唱佢呀?

一諗起班鍵國撚一邊屌連尼住一邊上連登

正宗嘅莊閒唔識分

成日整五毛LIST既人
其實LIST入邊除左果幾個外, 其他都好明顯都唔係五毛
整出黎佢應該只想同其他人講, 唔好同果幾隻五毛行得太埋
連登時事台已經無咩政黨打手, 好果方面就係少私怒POST, 唔會好似紅登咁, 壞果方面就係比五毛有機可乘, 因為無哂人"巡住", 無人睇場. 所以宜家有人肯自發做呢份工作我不知幾高興, 至於話洗版, 阻住人睇野, 屈我毛, 我當交管理費算

你唔係五毛啦, hunter 佢貼呢張圖應該關第一個TOPIC 事
連登有個怪現象, 無論講咩TOPIC 都好, 唔知點解所有衰既都扣哂落港獨到
好似 公屋VS私樓 呢種TOPIC, 唔知點解都扣上港獨到
佢應該想提醒你, 唔好比呢種輿論引導到

一諗起班五毛一邊屌連尼住一邊上連登

不如學鄉土引入版主制度仲好啦

想問好耐, 到底邊個人話支持港獨既都係公屋仔?
更加好笑既係住公屋住私樓有咩咁值得去比
出到黎鬼會理你住咩樓咩

最少講反共, 反五毛上, 佢幾個會有經驗過你
你唔鍾意咪唔好SHOW 佢LO
我咪一樣比人BLOCK, 唔通我又屌柒佢

佢地會唔會禁你言先

香港鍵國 ＝ 法國佬巫斯義

【姣西愛扑野】hku盧朗怡?

屈唔到連狗ban你，就貼支那新聞搞搞陣，打手好低蕉呀

濕鳩巴打我真係諗唔明你
條濕鳩既post 都無人理，明明沉左二日你都推返上黎做乜？

想推簡體字post等人睇更多簡體字囉
平時就係度玩玩屈毛
等其他連登仔以為CC台多on9
而家D5毛識玩左好多架啦

小心有人屌你係法西斯WO

好老實講, 你覺得呢到個"大台" 管到我咩?
佢地夠話你係五毛啦, 咁我有無比佢地大到而唔同你講野?

唔係懶係理性, 而係根本出現過好幾次 , 都見到慣哂
呢D 屈毛 VS 正常人, 跟住頭號五毛混入去班正常人到

屌死你班契弟

屌得好

咪臭系

系你老母

五毛

唔知點解我覺得依家既時事台好似一年前既高登咁
五毛post湧現

admin意氣風發
忘記左高登啲人係因為五毛太多而走

明明d人走係因為ios冇左hkg+
你係都頭話5毛搞走人

其一原因呀五毛
仲有admin亂bam人
多謝你糾正

你自己咪洗緊版囉柒頭五毛

bam你洗版都未bam我啦柒頭五毛三色狗

顧下你老母好過啦，俾中聯辦啲官出都閪爛喇

屌死五毛老母
人人有責誅討

點解會咁多五毛, 又學舊登賣account?

青頭仔咪衝出黎柒啦

你一問就知你青頭
你呢世都唔會有女架喇青頭五毛三色狗

你老豆當年咪又係射唔出

好心你呢啲垃圾五毛收皮啦
連我呢啲無乜出聲屌五毛既最近都俾你地班賤種搞到要出聲

不過你都好可能係高登派黎搞事既垃圾
以前就叫人回家
依家直情五毛言論

一年前溝唔到而家咪溝到囉
但而家你都仲係青頭

你幾時有講其中一個原因呀

五毛青頭三色貓
講野冇point
學人批評人溝女
anyway多謝推post

青頭教人扑野
做五毛做到咁失敗死撚左佢啦

SadbutTure 兄 尚憶喇記吹水區原初討論氣氛

好波巴打
黑警都叫有藍絲撐
五毛既社經地位揀直係零

無左濕鳩塞鷗兄講奧地利大選
明明都好有睇頭

admin 解釋下。係咪咁就當解決左?

咁你仲想點呀
連狗從來都冇話唔俾用簡體字
你唔滿意就返高登

真係唔怪得有咁多人跳會黎到連登

洗版既問題呀屌你老母五毛狗

同你老母

咪你啲五毛見人流多跟住過黎囉on9

你張圖邊到有講洗板呀

成堆簡體post五毛盲撚左?
講過架喇
失憶睇醫生啦屌你老母

成版簡體字=洗板？
成板繁體字又係咪洗板呀
自己表達能力有問題
成張圖都冇講過洗板
你真係九唔搭八

一隻手拍唔響 佢開簡體post大家都好有共識咁唔理 多得你幾條鍵國傻鳩幾日後發乜撚嘢警報集中性推番佢上黎成做成簡體洗版效果

呢張呀屌你老母 失憶呀？